點解天仁咁神秘唔寫營業時間？

地址： V city, 號 V City 商場 一 田 百貨 T005 號 舖, 83 Tuen Mun Heung Sze Wui Rd, Tuen Mun
開放時間：
營業中 ⋅ 結束營業時間：22:00
GOOGLE

有陣時唔準
點解官網同鋪頭都唔寫

屌你老母食屎狗 想飲杯野都咁撚難

根本係樓主on9
正正常常喺營業時間內買杯野飲有幾難
你凌晨出去買定係日出都未開始就買

問題係唔撚知佢個營業時間幾時完

有啲舖頭星五/六會收晏啲
星期日至四就早啲咁

因為彈性上班時間

我11點去到佢都未開
11點有幾唔正常

因為佢地係天仁部隊